%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Flaeche}
\begin{flashcard}[b4v5os3y]{Flaeche}
	\begin{definition}[Fl"ache]
		zweidimensionale, kompakte Mannigfaltikgkeit mit Rand (?)
	\end{definition}
	Wir wollen Fl"achen Klassifizieren bis auf Homoeomorphie. Wir z"ahlen die Anzahl der L"ocher. (Isometrie interessiert uns nicht O.o )
\end{flashcard}

\end{zettel}
\end{document}

